中国有東亞病flu, 美國有左癌病夫

Joe Biden

何止敗登, 美國好多左癌

對事不對人，你今次冇錯

Bitches, Lowlife, Motherfuckers, Antifa Terrorists

重有假癌症專家Balitz (lab狗)